牧場物語重聚礦石鎮 嫁俾美食家（多圖）

溝左6年 記住要整埋秋之太陽

第一眼見到佢個孖潤腸嘴仔已經俾佢俘虜左
個衰佬嬲都嬲得咁可愛
終於求到婚
成個鎮得村長黎觀禮 合照得個4丁友
成場婚禮得一句對白

同場加映衰佬食到升天

番到屋企 btw第二朝就唔見左人
生左仔再update

趙完鬆

然後一個月之後你自動懷孕

bb係咪叫潤腸仔

CLS

仲重口過比河童屌

諗起閪吱的美食家

咁都食得落請受我一拜

起碼人類黎

都唔錯

邊忽 真心覺得佢好可愛喎！！！！
河童咁核突點可以同我衰佬比

好難溝架！！！！！
四季太陽整死老娘

唔通得我覺得佢好可愛

係幾得意既

生左仔未？